前線巴絲請珍惜裝備

我唔知前線仲有無睇連登

我係一個係外國提供玩具的家長。
由8 月開始一路安排 D 玩具返香港。
我最近聽到好多出去的仔女已經習慣有野攞， 就好容易棄置唔要D gear。當然比狗查就真係唔好搏。我想你地知道D gear 就算係外國都已經越來越難搵同買。你地如果能夠recycle 就最好。老實講，真係唔知幾時唔比入境。請用得就用！

因為你多攞一個你唔需要的gear, 我地就幫少個手足，唔該曬！！！

其實應該盡量收係啲隱蔽位，第日安全情況下返黎拎返

push